有無Ching 去過台灣自駕？

小弟泥緊去台中自駕, 會去清境，請問有無咩要注意？

第一次自駕

小心唔好炒轚，唔好訓著，買檳榔時唔好落車，叫檳榔妹行近窗邊

唔好炒車

唔好隨便泊街邊 張罰單貴到仆街

台中好多seven都有停車位係門口，好正

如果你住係清境啲民宿，記得買齊野先，因為附近既便利店要落番山，都幾遠下

仲有無台灣人敢租車俾香港人

搭單問吓其實揸開右駄揸左駄會唔會好唔慣
我完全想像唔到如果揸棍仔要用右手轉波

留意多啲右邊，台灣揸細cc電單車嘅人好多時好冇危機意識鍾意左穿右插，大cc嘅普遍揸得好啲因為佢地成日想爭取上國道

單一事件。又唔係成日

幾個月內兩單啦喎

無人叫你價平租山寨公司

有格上，有艾維士，有AVIS

今次租左和運

唔好咁夜先上山
條路一黑又多旅遊巴就好危險

揸左軚車最易調亂打燈同埋水撥
其他其實冇乜分別

3月去左轉台中，一直揸落高達玩。市區要注意D電單車，佢地周圍飛同ZIP，特別轉彎要小心。左轉右軑唔太困難，揸一陣就慣。師兄，一路順風。

早d上山, 上清境既路有幾段都窄, 如果平日少渣車, 都幾辛苦

不過最爽就係夜上合歡山, 黑到仆街, 上到去架架車都要開頭蓋, 我估係散熱

清境條路中午好多大車 條路幾窄 仲有勁多人會爬頭。
Btw唔好炒車

上清境條路多旅遊巴
職業司機大部份都好狼死
唔好心急爬頭
唔好夜晚行山路
轉右要小心電單車攝車

其他基本上冇問題

山頂咪有間全台最高海拔鹽酥雞，對面咪有間7-11，大把位停車，清境農場再上少少咋wo

再上d幾間餐廳都唔錯，唔嫌污糟有間瓦.崗.雞（唔識打）幾好食

阿里山2800米都有7仔

d台狗揸車又慢，又唔讓，阻9住晒，好撚黑人僧，落山行30都無 要係咁抽頭

好影習慣
歐洲棍仔都係咁揸
但留意啲電單車就真既

統哥: 走轉囉